薄荷朱古力豆

有冇同好，一開始食就停唔到口

太細粒，要成盒倒落口

成盒倒落口

有
細個好鍾意食

呢排食番覺得甜左，但係都

唯一賣既士多都執鳩左
5蚊盒
而家邊到有得買

我係大學啲雜貨鋪買

宜家難食左好多

我覺得太甜
但個種上癮感覺仲係到

有無邊到買可以平啲
最近嘅士多買都要5蚊盒

想平啲買到大手入貨

煙盒糖 好撚正

我都係5蚊買渣
大手買可以試下嘉興囉

可唔可以幫手睇下成份
以前有反式脂肪所以戒左